極大量五毛分化狗出沒注意

佢地依家捉住記者著火同馬蹄露個post黎推
大家注意

推

明眼人
但係佢地都好蠢
係同溫層帶風向有咩用

無視啦屌

推
唔割
一單係鬼做
一單係自衛

我都想無視
但係見推到十幾廿頁真係忍唔住出post

記者果單冷處理就得
警察大量攻擊記者既片都無見推得咁誇張

馬蹄露當普通神獸召喚咪算 佢邊位呀
反正一定係佢挑釁先比人打

重要既係的士司機故意撞到人重傷
同埋警察暴力打人